DSE GEOG得番一個月咋!!!

要學技巧就快啦!!

GEOG DSE 得番一個月緊，我好明白大家心情！

我除左會精神上支持大家，而家仲會開個雞精GEOG 答題技巧班，分析下點樣表達組織先可以令marker比高分。

我希望學生都可以靠GEOG 食糊，入到心儀的大學/學科，實現夢想

(實力利申: CE + AL GEOG A)

有興趣或者GEOG 難題，歡迎Telegram發問:

其實dbq係咪答TRF會好難拎分 答親都唔高分
利申 2017geog

TRF 唔會難, 因為佢係死背書的野, 過去廿年問的內容都係大同小異
重要既係你點樣背, 死背係會緊張時忘記, 所以最重要理解

同埋, 表達都好重要架

Dse Geog 跟本唔洗貼tip時事 而家仲有d 老師/補習老師 tip題 真係害死班學生 識得概念應用 咩時事都係咁答
利申 ：16 5* 今年考多次(上年衰左條e2 ) 希望可以**

同意, tip題只係補習名師的綽頭
識得概念應用 是無敵

上年考個陣 冇溫過書都拎3 冇腦科 訓係到考都有3

願聞其詳

老師比過數據我睇
我自己都覺得GEOG
係好難拎5或以上嘅科
但係相對容易拎3-4

利申14年DSE

有冇NOTES比小弟
利申:2017 DSE GEOG

當然係難，如果唔係 5/5*就會貶值

咁代唔代表你一定這些機會不是屬於我呢？

我當然係樂觀派，首先你要相信有咁的可能。第二係你要有考試的技巧，知道考評局想係要咩類型的答案。

我的角色係啟發你諗呢一點，理論背書基本上係靠自己，但點解大家內容一樣，有人高分，有人低分，呢個就係我的宗旨

樓主有冇做補習 上年跟左個私補大約5個月攞到好成績 唔知係咪樓主

應該唔係啦巴打

Lm

地理要溫架咩 用common sense拎3 輕輕鬆鬆

e1同e2點樣溫

你想知e1 e2邊方面？

E2

(2) Weather and Climate
- Processes in the climatic system
- Weather and climate of Hong Kong
- Climate of China
- Relationship between climatic hazards and human activities

1. 要自己整一個自己睇到明白的notes ,解釋成個過程
2. 諗唔明，多多善用網絡資源，與其用十個鐘睇文字死記，不如花半個鐘黎認真了解成個運作
3. 口頭解釋比自己聽成個氣候運作
4. 要理解清楚當中的 因果關係 ，邊個係因，邊個係果？

<SCRIPT LANGUAGE="JavaScript">

function ClipBoard()
{
holdtext.innerText = copytext.innerText;
Copied = holdtext.createTextRange();
Copied.execCommand("Copy");
}

</SCRIPT>

<script>
// When the user scrolls down 20px from the top of the document, show the button
window.onscroll = function() {scrollFunction()};

function scrollFunction() {
if (document.body.scrollTop > 20 || document.documentElement.scrollTop > 20) {
document.getElementById("myBtn").style.display = "block";
} else {
document.getElementById("myBtn").style.display = "none";
}
}

// When the user clicks on the button, scroll to the top of the document
function topFunction() {
document.body.scrollTop = 0;
document.documentElement.scrollTop = 0;
}
</script>

position: fixed;
top: 20px;
margin-left: 85px;

e1點樣認啲石頭

上網睇youtube ,Flickr 多啲唔同類型石頭，比較下外型

睇得多嘢 試過心思思走去跳級睇大學程度嘅嘢
或者睇剪報 知名case case study

保持好學的心好重要
咩都搭到兩嘴 對GEOG 真係癰莫大好處

上年考完幫推

thanks 巴打

12年 5** 大家加油

利申：地理系grad

請多多指教巴打